（我錯了） 我地唔應該改口號 前線行動應一直升級！

我之前認為跟林鄭劇本行係中計 所以叫咗大家停一停
但我發現我係錯咗！我地就係要跟佢劇本行
勇武係必須！唔可以停！（和理非可轉場去機場搞靜坐）
林鄭就係想動搖前線勇武嘅決心
我地場運動係需要更勇武先會打破依家呢個局面
咩民意 咩玩火接受唔到都係暫時性！
好快好快呢啲行動就會成為最低消費！！！！

政府已經開始怕你一直咁搞落去

我只希望前線平安 你地真係好勇敢